[
  {
    "id": 68675,
    "name": "Car location demo",
    "slug": "car-location",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/",
    "date_created": "2020-11-08T10:46:49",
    "date_created_gmt": "2020-11-08T09:46:49",
    "date_modified": "2020-11-08T10:53:12",
    "date_modified_gmt": "2020-11-08T09:53:12",
    "type": "redq_rental",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "",
    "short_description": "",
    "sku": "",
    "price": "25",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"amount rnb_price_unit_68675\"> &nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>25,00<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>&nbsp;Prix unitaire<\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 0,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": false,
    "stock_quantity": null,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "0.00",
    "rating_count": 0,
    "related_ids": [],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 17,
        "name": "Non class\u00e9",
        "slug": "non-classe"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 68676,
        "date_created": "2020-11-08T11:46:07",
        "date_created_gmt": "2020-11-08T09:46:07",
        "date_modified": "2020-11-08T11:46:07",
        "date_modified_gmt": "2020-11-08T09:46:07",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/car.png",
        "name": "car",
        "alt": ""
      }
    ],
    "attributes": [],
    "default_attributes": [],
    "variations": [],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 244719,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 244720,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 244721,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 244722,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 244723,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 244724,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 244725,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 244726,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 244727,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244728,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 244729,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244730,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244731,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244732,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244733,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244734,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244735,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 244736,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244737,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 244738,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244739,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244740,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 244741,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244742,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244743,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244744,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244745,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244746,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244747,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244748,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244749,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244750,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244751,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244752,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244753,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244754,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244755,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244756,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244757,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244758,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244759,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244760,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244761,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244762,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244763,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244764,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244765,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244766,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244767,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244768,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244769,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244770,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244771,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244772,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244773,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244774,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244775,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244776,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244777,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244778,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244779,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244780,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244781,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244782,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244783,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244784,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244785,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244786,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244787,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244788,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244789,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244790,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244791,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244792,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244793,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 244794,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244795,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244796,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244797,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244798,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244799,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 244800,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244801,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244802,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244803,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244804,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244805,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244806,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244807,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244808,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244809,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244810,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244811,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244812,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 244813,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 244829,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 244830,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 244831,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244832,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244833,
        "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat",
        "value": "17"
      },
      {
        "id": 244834,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244835,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 244836,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244837,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244838,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244839,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 244840,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 244841,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 244843,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "30"
      },
      {
        "id": 244844,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "229"
      },
      {
        "id": 244845,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "27",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 244846,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 244847,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 244848,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "23"
      },
      {
        "id": 244849,
        "key": "rehub_views",
        "value": "23"
      },
      {
        "id": 244850,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Car location demo - VIEVIF<\/title>\n<!-- Avis aux administrateurs et administratrices\u00a0: cette page n\u2019affiche pas de m\u00e9ta description car elle n\u2019en a pas. Vous pouvez donc soit l\u2019ajouter sp\u00e9cifiquement pour cette page soit vous rendre dans vos r\u00e9glages (SEO - R\u00e9glages SEO) pour configurer un mod\u00e8le. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Car location demo - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-08T09:53:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/car.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"860\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"369\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/car.png\",\"width\":860,\"height\":369},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/\",\"name\":\"Car location demo - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-11-08T09:46:49+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-08T09:53:12+00:00\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/car-location\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {},
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": false,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/68675"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 68495,
    "name": "Sterling glands vert lanterne boucles d'oreilles",
    "slug": "sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/",
    "date_created": "2020-10-13T14:06:53",
    "date_created_gmt": "2020-10-13T12:06:53",
    "date_modified": "2020-11-07T19:33:16",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:33:16",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "<div>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 300; font-size: 14px; line-height: 20px; margin-bottom: 12px;\"><span style=\"font-size: 20px; font-weight: 900;\">Concept:<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 300; font-size: 14px; line-height: 20px; margin-bottom: 12px;\">Bas\u00e9 sur la l\u00e9gende de la l\u00e9gende orientale de la lumi\u00e8re de ligne bleue, avec des lanternes et des pampilles comme \u00e9l\u00e9ments principaux, il est asym\u00e9trique. La lanterne verte s'allume, le gland bascule dans le rythme de balancement, chaque \u00e9tape ira \u00e0 l'inconnu, vous curieux du monde, veuillez continuer \u00e0 l'attendre avec impatience, la fin de l'histoire n'est peut-\u00eatre pas sous votre contr\u00f4le.<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 900; font-size: 20px; line-height: 28px; margin-bottom: 12px;\">Magasin de produits<\/p>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 300; font-size: 14px; line-height: 20px; margin-bottom: 12px;\">Lanterne boucle d'oreille<br \/>\nEst une beaut\u00e9 avec un sens de la distance<br \/>\nFid\u00e8le auditeur<br \/>\nAussi le protagoniste de l'histoire<br \/>\nIl y a un souffle impr\u00e9visible cach\u00e9 dans le sourire<br \/>\nAnecdote est son int\u00e9r\u00eat<\/p>\n<p>Le green lantern,<br \/>\nL'histoire \u00e9tal\u00e9e sous la lueur des chandelles<br \/>\nLes gens racontent leurs exp\u00e9riences d'horreur<\/p>\n<p>Lanterne boucle d'oreille<br \/>\nPlus l'atmosph\u00e8re est \u00e9trange, plus le bruit est fort<br \/>\nL'espoir est aussi venu tranquillement en m\u00eame temps<br \/>\nEmmenez-les dans un monde inconnu<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 900; font-size: 20px; line-height: 28px; margin-bottom: 12px;\">Design cr\u00e9atif<\/p>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 300; font-size: 14px; line-height: 20px; margin-bottom: 12px;\">1-\u00b7 le prototype de lampe est une incarnation d'espoir et de lumi\u00e8re, design avec des fleurs en cristal bleu<\/p>\n<p>2-la forme d'un papillon est un feu d'artifice quand un feu vert appara\u00eet<\/p>\n<p>3- \u00b7 d\u00e9coration de perles blanches, plus de f\u00e9minit\u00e9<\/p>\n<p>4-\u00b7 design \u00e9pur\u00e9, face modifi\u00e9e<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 900; font-size: 20px; line-height: 28px; margin-bottom: 12px;\">Informations sur le produit<\/p>\n<p style=\"font-family: 'OpenSans'; color: #000; font-weight: 300; font-size: 14px; line-height: 20px; margin-bottom: 12px;\">Nom du produit: boucle d'oreille lanterne verte<br \/>\nMat\u00e9riel: cuivre, 925 aiguille d'argent, cristal artificiel<br \/>\nProcessus: galvanoplastie<br \/>\nPoids: 3.1g<br \/>\nTaille: 4.8cm\/5.1cm<br \/>\nStyle: F\u00e9e<\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n",
    "short_description": "",
    "sku": "4001128472296",
    "price": "22.85",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>22,85<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>23,12<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 357,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 5301,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "5.00",
    "rating_count": 20,
    "related_ids": [
      49813,
      53585,
      49644,
      49842,
      49900
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 251,
        "name": "Bijoux",
        "slug": "bijoux"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 68504,
        "date_created": "2020-10-13T16:06:56",
        "date_created_gmt": "2020-10-13T12:06:56",
        "date_modified": "2020-11-07T20:30:56",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:30:56",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Sterling-glands-vert-lanterne-boucles-drsquooreilles-VIEVIF.png",
        "name": "Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF",
        "alt": "Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF"
      },
      {
        "id": 68505,
        "date_created": "2020-10-13T16:06:59",
        "date_created_gmt": "2020-10-13T12:06:59",
        "date_modified": "2020-11-07T20:30:56",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:30:56",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Sterling-glands-vert-lanterne-boucles-drsquooreilles-VIEVIF.jpg",
        "name": "Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF",
        "alt": "Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF"
      },
      {
        "id": 68506,
        "date_created": "2020-10-13T16:07:01",
        "date_created_gmt": "2020-10-13T12:07:01",
        "date_modified": "2020-11-07T20:30:56",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:30:56",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Sterling-glands-vert-lanterne-boucles-drsquooreilles-VIEVIF-1.jpg",
        "name": "Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF",
        "alt": "Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 8,
        "name": "Couleur de la gemme",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Bamboo earrring",
          "Cat earring",
          "Cresent earring",
          "Feather earring",
          "Flamingo earring",
          "Fox earring",
          "Horns earring",
          "Lantern earring"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de marque",
        "position": 1,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "TA"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Pierre Principale",
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cristal"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Origine",
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "CN (Origine)"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de M\u00e9taux",
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "SILVER"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Tampon en m\u00e9tal",
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "925, Sterling"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de Certificat",
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "CNAS"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Pas de"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fin et \u00e0 la mode",
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Fin"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Trouver un retour",
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "silver"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro de Mod\u00e8le",
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "0192989000345"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Femmes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "C\u00f4t\u00e9 Pierre",
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cristal"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de boucles d&#039;oreilles",
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Boucle d'oreille"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Classique"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mod\u00e8le",
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "PLANTE"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Couleur",
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Argent et vert clair"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "perle",
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cristal artificiel"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "mat\u00e9rielle",
        "position": 18,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "100% argent massif S925"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "s\u00e9rie de boucles d&#039;oreilles",
        "position": 19,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "S\u00e9rie d\u00e9mon"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      68496,
      68497,
      68498,
      68499,
      68500,
      68501,
      68502,
      68503
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 236022,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 236043,
        "key": "adswprv_video_url",
        "value": {
          "url": "\/\/cloud.video.taobao.com\/play\/u\/3969196205\/p\/1\/e\/6\/t\/10301\/267385033048.mp4",
          "thumbnail": "https://ae01.alicdn.com/kf/H9bdd9c79a91e4e05b05aed55bfaca2b3R/Thaya-v-ritable-925-en-argent-Sterling-glands-vert-lanterne-boucles-d-oreilles-Eardrop-exquis-boucles.jpg"
        }
      },
      {
        "id": 236044,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "68495-32810d97520db1c1c38545"
      },
      {
        "id": 236304,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236305,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236306,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236307,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 236308,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236309,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236310,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236311,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 236312,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 236313,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 236315,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "90"
      },
      {
        "id": 236316,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[]"
      },
      {
        "id": 236317,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"\"]"
      },
      {
        "id": 236318,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "295"
      },
      {
        "id": 236319,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "26",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 236320,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 236321,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 236322,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "21"
      },
      {
        "id": 236323,
        "key": "rehub_views",
        "value": "21"
      },
      {
        "id": 236355,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 236356,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 236357,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 236359,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Sterling glands vert lanterne boucles d'oreilles"
      },
      {
        "id": 236360,
        "key": "_yoast_wpseo_title",
        "value": "%%title%% %%page%% %%sep%% %%sitename%% % %"
      },
      {
        "id": 236361,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "Sterling glands vert lanterne boucles d'oreilles"
      },
      {
        "id": 236362,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "57"
      },
      {
        "id": 239415,
        "key": "_catalog",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239416,
        "key": "disable_add_to_cart",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239417,
        "key": "disable_price",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239418,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw_text_input",
        "value": "Sterling glands vert lanterne boucles d'oreilles"
      },
      {
        "id": 239419,
        "key": "_wcfmmp_processing_time",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239420,
        "key": "wcfm_policy_product_options",
        "value": {
          "0": "",
          "policy_tab_title": "Politiques",
          "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
          "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
          "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>"
        }
      },
      {
        "id": 239962,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 239963,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239964,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239965,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239966,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239967,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 239968,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 239969,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239970,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239971,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 239972,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239973,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239974,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239975,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239976,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239977,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239978,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 239979,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239980,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 239981,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239982,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239983,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 239984,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239985,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239986,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239987,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239988,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239989,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239990,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239991,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239992,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239993,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239994,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239995,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239996,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239997,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239998,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239999,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240000,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240001,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240002,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240003,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240004,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240005,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240006,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240007,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240008,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240009,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240010,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240011,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240012,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240013,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240014,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240015,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240016,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240017,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240018,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240019,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240020,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240021,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240022,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240023,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240024,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240025,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240026,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240027,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240028,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240029,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240030,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240031,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240032,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240033,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240034,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240035,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240036,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240037,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240038,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240039,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240040,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240041,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240042,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240043,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240044,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240045,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240046,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240047,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240048,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240049,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240050,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240051,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240052,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240053,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240054,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240055,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240056,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240130,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sterling glands vert lanterne boucles d&#039;oreilles - VIEVIF % %<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sterling glands vert lanterne boucles d&#039;oreilles\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sterling glands vert lanterne boucles d&#039;oreilles - VIEVIF % %\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sterling glands vert lanterne boucles d&#039;oreilles\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:33:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Sterling-glands-vert-lanterne-boucles-drsquooreilles-VIEVIF.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Sterling-glands-vert-lanterne-boucles-drsquooreilles-VIEVIF.png\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"Sterling glands vert lanterne boucles d&rsquo;oreilles VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/\",\"name\":\"Sterling glands vert lanterne boucles d'oreilles - VIEVIF % %\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-13T12:06:53+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:33:16+00:00\",\"description\":\"Sterling glands vert lanterne boucles d'oreilles\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sterling-glands-vert-lanterne-boucles-doreilles\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 8,
      "vendor_display_name": "bondrapier",
      "vendor_shop_name": "BON DRAPIER",
      "formatted_display_name": "BON DRAPIER - bondrapier (#8 - bondrapier)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "yes",
      "store_hide_address": "yes",
      "store_hide_description": "yes",
      "store_hide_policy": "yes",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "bondrapier@gmail.com",
      "vendor_phone": "0755000000",
      "vendor_address": "55 JOHN PIERE,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/bondrapier.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p><\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p>Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commandeVous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9critSi votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvezA) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ouB) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0ici\u00a0pour nous contacter.<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">1<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 8,
        "name": "pa_32810d97520db1c1c38545",
        "options": [
          {
            "term_id": 3067,
            "name": "Bamboo earrring",
            "slug": "bamboo-earrring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3067,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3070,
            "name": "Cat earring",
            "slug": "cat-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3070,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3069,
            "name": "Cresent earring",
            "slug": "cresent-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3069,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3066,
            "name": "Feather earring",
            "slug": "feather-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3066,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3068,
            "name": "Flamingo earring",
            "slug": "flamingo-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3068,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3071,
            "name": "Fox earring",
            "slug": "fox-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3071,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3072,
            "name": "Horns earring",
            "slug": "horns-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3072,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 3065,
            "name": "Lantern earring",
            "slug": "lantern-earring",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 3065,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur de la gemme"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de marque",
        "options": [],
        "position": 1,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Pierre Principale",
        "options": [],
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Pierre Principale"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Origine",
        "options": [],
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Origine"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de M\u00e9taux",
        "options": [],
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de M\u00e9taux"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Tampon en m\u00e9tal",
        "options": [],
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Tampon en m\u00e9tal"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de Certificat",
        "options": [],
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de Certificat"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "options": [],
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Personnalis\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fin et \u00e0 la mode",
        "options": [],
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Fin et \u00e0 la mode"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Trouver un retour",
        "options": [],
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Trouver un retour"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro de Mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro de Mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "C\u00f4t\u00e9 Pierre",
        "options": [],
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "C\u00f4t\u00e9 Pierre"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de boucles d&#039;oreilles",
        "options": [],
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de boucles d&#039;oreilles"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "options": [],
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Style"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Couleur",
        "options": [],
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Couleur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "perle",
        "options": [],
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "perle"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "mat\u00e9rielle",
        "options": [],
        "position": 18,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "mat\u00e9rielle"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "s\u00e9rie de boucles d&#039;oreilles",
        "options": [],
        "position": 19,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "s\u00e9rie de boucles d&#039;oreilles"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/68495"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 67630,
    "name": "Achat de cr\u00e9dit de limite d\u2019\u00e9l\u00e9ment",
    "slug": "_par_for_product",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/",
    "date_created": "2020-09-20T21:01:55",
    "date_created_gmt": "2020-09-20T19:01:55",
    "date_modified": "2020-11-07T08:56:52",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T07:56:52",
    "type": "simple",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "hidden",
    "description": "",
    "short_description": "",
    "sku": "",
    "price": "10",
    "regular_price": "10",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>10,00<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 0,
    "virtual": true,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": false,
    "stock_quantity": null,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": true,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": false,
    "shipping_taxable": false,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "0.00",
    "rating_count": 0,
    "related_ids": [
      68675
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 17,
        "name": "Non class\u00e9",
        "slug": "non-classe"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 67799,
        "date_created": "2020-09-23T18:50:40",
        "date_created_gmt": "2020-09-23T14:50:40",
        "date_modified": "2020-09-23T18:51:00",
        "date_modified_gmt": "2020-09-23T14:51:00",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Achat-de-credit-de-limite-delement-VIEVIF.jpeg",
        "name": "Achat de cr\u00e9dit de limite d\u2019\u00e9l\u00e9ment VIEVIF",
        "alt": "Achat de cr\u00e9dit de limite d\u2019\u00e9l\u00e9ment VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [],
    "default_attributes": [],
    "variations": [],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 225351,
        "key": "_wcfm_pay_for_product",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 225352,
        "key": "_product_credit_limit",
        "value": "10"
      },
      {
        "id": 225355,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "427"
      },
      {
        "id": 227230,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "09",
          "day": "23",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 227231,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "6"
      },
      {
        "id": 227232,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "6"
      },
      {
        "id": 227233,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "6"
      },
      {
        "id": 227234,
        "key": "rehub_views",
        "value": "6"
      },
      {
        "id": 227237,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 227238,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 227239,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227240,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227241,
        "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat",
        "value": "17"
      },
      {
        "id": 227242,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 227243,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227244,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 227245,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227246,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227247,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227248,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 227249,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 227250,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 227252,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "30"
      },
      {
        "id": 227253,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[]"
      },
      {
        "id": 227254,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"\"]"
      },
      {
        "id": 238941,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      },
      {
        "id": 244853,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "no"
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Achat de cr\u00e9dit de limite d\u2019\u00e9l\u00e9ment - VIEVIF<\/title>\n<!-- Avis aux administrateurs et administratrices\u00a0: cette page n\u2019affiche pas de m\u00e9ta description car elle n\u2019en a pas. Vous pouvez donc soit l\u2019ajouter sp\u00e9cifiquement pour cette page soit vous rendre dans vos r\u00e9glages (SEO - R\u00e9glages SEO) pour configurer un mod\u00e8le. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Achat de cr\u00e9dit de limite d\u2019\u00e9l\u00e9ment - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T07:56:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Achat-de-credit-de-limite-delement-VIEVIF.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Achat-de-credit-de-limite-delement-VIEVIF.jpeg\",\"width\":1200,\"height\":1200,\"caption\":\"Achat de cr\\u00e9dit de limite d\\u2019\\u00e9l\\u00e9ment VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/\",\"name\":\"Achat de cr\\u00e9dit de limite d\\u2019\\u00e9l\\u00e9ment - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-09-20T19:01:55+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T07:56:52+00:00\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/_par_for_product\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {},
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": false,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/67630"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53960,
    "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re",
    "slug": "cuir-sacs-a-bandouliere",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/",
    "date_created": "2020-03-23T11:31:08",
    "date_created_gmt": "2020-03-23T10:31:08",
    "date_modified": "2020-11-07T19:36:42",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:36:42",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "",
    "short_description": "",
    "sku": "32818407022",
    "price": "27.46",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>27,46<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 2255,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 174,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "5.00",
    "rating_count": 40,
    "related_ids": [
      49535,
      51055,
      49556,
      49396,
      49377
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 142,
        "name": "Sacs",
        "slug": "sacs"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53951,
        "date_created": "2020-03-23T12:07:35",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:07:35",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-1.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53950,
        "date_created": "2020-03-23T12:05:36",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:05:36",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53954,
        "date_created": "2020-03-23T12:19:54",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:19:54",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-4.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53952,
        "date_created": "2020-03-23T12:08:50",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:08:50",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-2.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53963,
        "date_created": "2020-03-23T12:31:12",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:31:12",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF.jpg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53953,
        "date_created": "2020-03-23T12:10:49",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:10:49",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-3.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53957,
        "date_created": "2020-03-23T12:28:19",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:28:19",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-7.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53958,
        "date_created": "2020-03-23T12:29:26",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:29:26",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-8.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53959,
        "date_created": "2020-03-23T12:30:48",
        "date_created_gmt": "2020-03-23T10:30:48",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:04",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:04",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-9.jpeg",
        "name": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF",
        "alt": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 1,
        "name": "Couleur",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Bleu",
          "noir"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de sacs \u00e0 main",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Sacs d\\\\\\\\\\\\\\\\'Epaule"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Types de sacs",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "L\\\\\\\\\\\\\\\\'\u00e9paule et bandouli\u00e8re sacs"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel principal",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "PU"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Oreiller"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Ext\u00e9rieur",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Ouvrez la poche"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "JackKevin"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "N773"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Unisexe"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel Doublure",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Polyester"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Number of Handles\/Straps",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Unique"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "D\u00e9coration",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Rivet"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Sport"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Occasion",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Polyvalent"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermeture",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "zipper"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Int\u00e9rieur",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Poche int\u00e9rieure de fente"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Duret\u00e9",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Doux"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de motif",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Solide"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l\\\\\\\\\\\\\\\\&#039;article",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Sac\u00a0\u00e0\u00a0main"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53961,
      53962
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 101104,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 101125,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53960-a7796c561c033735a2eb6c"
      },
      {
        "id": 101279,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 101768,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 101769,
        "key": "fb_product_group_id",
        "value": "2841614562584647"
      },
      {
        "id": 101774,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 101775,
        "key": "rh_product_video",
        "value": "https:\/\/youtu.be\/-iG0oom_p3Y"
      },
      {
        "id": 101776,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 101777,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101778,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101779,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 101780,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101781,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 101782,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101783,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101784,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101785,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 101786,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 101787,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 101789,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re"
      },
      {
        "id": 101790,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "hommes mode sac \u00e0 bandouli\u00e8re Theftproof rotatif bouton ouvert en cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re hommes sacs \u00e0 bandouli\u00e8re poitrine taille Pack"
      },
      {
        "id": 101791,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "43"
      },
      {
        "id": 101792,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "30"
      },
      {
        "id": 101793,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\"en cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re hommes sacs \u00e0 bandouli\u00e8re poitrine taille\",\"score\":\"ok\"}]"
      },
      {
        "id": 101794,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Leather shoulder bags\",\"leather shoulder bags men shoulder bags chest size\"]"
      },
      {
        "id": 101795,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "3171"
      },
      {
        "id": 101796,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "27",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 101797,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 101798,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "2"
      },
      {
        "id": 101799,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "62"
      },
      {
        "id": 101800,
        "key": "rehub_views",
        "value": "62"
      },
      {
        "id": 224476,
        "key": "_catalog",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 224477,
        "key": "disable_add_to_cart",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 224478,
        "key": "disable_price",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 224479,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw_text_input",
        "value": "Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re"
      },
      {
        "id": 224480,
        "key": "_wcfmmp_processing_time",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 224481,
        "key": "wcfm_policy_product_options",
        "value": {
          "0": "",
          "policy_tab_title": "Politiques",
          "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
          "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
          "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>"
        }
      },
      {
        "id": 235691,
        "key": "_additional_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 235692,
        "key": "_additional_qty",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240131,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240132,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240133,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240134,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240135,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240136,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 240137,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 240138,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240139,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240140,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 240141,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240142,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240143,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240144,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240145,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240146,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240147,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 240148,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240149,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 240150,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240151,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240152,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240153,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240154,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240155,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240156,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240157,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240158,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240159,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240160,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240161,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240162,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240163,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240164,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240165,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240166,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240167,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240168,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240169,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240170,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240171,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240172,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240173,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240174,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240175,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240176,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240177,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240178,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240179,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240180,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240181,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240182,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240183,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240184,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240185,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240186,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240187,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240188,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240189,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240190,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240191,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240192,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240193,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240194,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240195,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240196,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240197,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240198,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240199,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240200,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240201,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240202,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240203,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240204,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240205,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240206,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240207,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240208,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240209,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240210,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240211,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240212,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240213,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240214,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240215,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240216,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240217,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240218,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240219,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240220,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240221,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240222,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240223,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240224,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240225,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240245,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"hommes mode sac \u00e0 bandouli\u00e8re Theftproof rotatif bouton ouvert en cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re hommes sacs \u00e0 bandouli\u00e8re poitrine taille Pack\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"hommes mode sac \u00e0 bandouli\u00e8re Theftproof rotatif bouton ouvert en cuir sacs \u00e0 bandouli\u00e8re hommes sacs \u00e0 bandouli\u00e8re poitrine taille Pack\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:36:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\u00e0-bandouli\u00e8re-VIEVIF-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Cuir-sacs-\\u00e0-bandouli\\u00e8re-VIEVIF-1.jpeg\",\"width\":650,\"height\":650,\"caption\":\"Cuir sacs \\u00e0 bandouli\\u00e8re VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/\",\"name\":\"Cuir sacs \\u00e0 bandouli\\u00e8re - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-23T10:31:08+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:36:42+00:00\",\"description\":\"hommes mode sac \\u00e0 bandouli\\u00e8re Theftproof rotatif bouton ouvert en cuir sacs \\u00e0 bandouli\\u00e8re hommes sacs \\u00e0 bandouli\\u00e8re poitrine taille Pack\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/cuir-sacs-a-bandouliere\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 3,
      "vendor_display_name": "GOPE",
      "vendor_shop_name": "GOPE SHOP",
      "formatted_display_name": "GOPE SHOP - GOPE (#3 - gope)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "no",
      "store_hide_address": "no",
      "store_hide_description": "no",
      "store_hide_policy": "no",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "shopgope@gmail.com",
      "vendor_address": "12 RUE ST,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/GOPE.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p>Nous faisons du marketing d&rsquo;affiliation.<\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">N\/A<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>N\/A<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "about": "A propos de",
        "policies": "Politiques",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">0<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 1,
        "name": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
        "options": [
          {
            "term_id": 222,
            "name": "Bleu",
            "slug": "bleu",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 222,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 7,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 203,
            "name": "noir",
            "slug": "noir",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 203,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 18,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de sacs \u00e0 main",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de sacs \u00e0 main"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Types de sacs",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Types de sacs"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel principal",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel principal"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Forme"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Ext\u00e9rieur",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Ext\u00e9rieur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel Doublure",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel Doublure"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Number of Handles\/Straps",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Number of Handles\/Straps"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "D\u00e9coration",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "D\u00e9coration"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Style"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Occasion",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Occasion"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermeture",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de fermeture"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Int\u00e9rieur",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Int\u00e9rieur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Duret\u00e9",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Duret\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de motif",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de motif"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l\\\\\\\\\\\\\\\\&#039;article",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de l\\\\\\\\\\\\\\\\&#039;article"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53960"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53654,
    "name": "Nuage pendentif sans collier",
    "slug": "nuage-pendentif-sans-collier",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/",
    "date_created": "2020-03-20T08:51:05",
    "date_created_gmt": "2020-03-20T07:51:05",
    "date_modified": "2020-11-05T21:24:33",
    "date_modified_gmt": "2020-11-05T20:24:33",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "<div>\n<p style=\"margin: 5.0px 0.0px; color: #000000; font-family: sans-serif; font-size: 16.0px;\"><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-3.jpg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-4.jpg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-5.jpg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-6.jpg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-7.jpg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><\/p>\n<p style=\"margin: 5.0px 0.0px; color: #000000; font-family: sans-serif; font-size: 16.0px;\"><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-8.jpg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><\/p>\n<p style=\"margin: 5.0px 0.0px; color: #000000; font-family: sans-serif; font-size: 16.0px;\"><img title=\"Nuage pendentif sans collier\" src=\"\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-2.jpeg\" alt=\"Nuage pendentif sans collier\" \/><\/p>\n<\/div>\n",
    "short_description": "",
    "sku": "32374924700",
    "price": "19.75",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>19,75<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 59,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 716,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "0.00",
    "rating_count": 0,
    "related_ids": [
      68495,
      50114,
      53603,
      53571,
      50150
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 251,
        "name": "Bijoux",
        "slug": "bijoux"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53658,
        "date_created": "2020-03-20T09:51:07",
        "date_created_gmt": "2020-03-20T07:51:07",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:31",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:31",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF.jpg",
        "name": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF",
        "alt": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53650,
        "date_created": "2020-03-20T09:27:53",
        "date_created_gmt": "2020-03-20T07:27:53",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:31",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:31",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF.jpeg",
        "name": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF",
        "alt": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53659,
        "date_created": "2020-03-20T09:51:10",
        "date_created_gmt": "2020-03-20T07:51:10",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:31",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:31",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-1.jpg",
        "name": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF",
        "alt": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53651,
        "date_created": "2020-03-20T09:37:44",
        "date_created_gmt": "2020-03-20T07:37:44",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:31",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:31",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-1.jpeg",
        "name": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF",
        "alt": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53660,
        "date_created": "2020-03-20T09:51:12",
        "date_created_gmt": "2020-03-20T07:51:12",
        "date_modified": "2020-10-12T18:21:31",
        "date_modified_gmt": "2020-10-12T14:21:31",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF-2.jpg",
        "name": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF",
        "alt": "Nuage pendentif sans collier VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 8,
        "name": "Couleur de la gemme",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Bleu",
          "Clair",
          "Marron"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de certificat",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "CCGTC"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Pierre principale",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cristal"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Argent"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Tampon en m\u00e9tal",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "925, Sterling"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fin et \u00e0 la mode",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Fin"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "C\u00f4t\u00e9 Pierre",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Aucun"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "LF"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Taille suspendu",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Approx W1.8cm * H3.9cm"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro de certificat",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "SZ1701075389"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Goutte d\\\\'eau"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de pendentifs",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "slide"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "TRENDY"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "NG163"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l\\\\&#039;article",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Pendentifs"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fonctionnalit\u00e9",
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Pendentif en cristal avec pompon en forme de nuage ethnique"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53655,
      53656,
      53657
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 87370,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 93866,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53654-32810d97520db1c1c38545"
      },
      {
        "id": 93867,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 93869,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 93870,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 93871,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93872,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93873,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 93874,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93875,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 93876,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93877,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93878,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93879,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 93880,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 93881,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 93883,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Nuage pendentif sans collier"
      },
      {
        "id": 93884,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "925 argent Sterling naturel fait \u00e0 la main Fine bijoux ethnique nuage Long gland pendentif sans collier pour les femmes"
      },
      {
        "id": 93885,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "40"
      },
      {
        "id": 93886,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "30"
      },
      {
        "id": 93887,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\"bijoux ethnique nuage Long gland pendentif sans collier pour les femmes\",\"score\":\"\"}]"
      },
      {
        "id": 93888,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Cloud pendant without necklace\",\"ethnic cloud jewelry Long tassel pendant without necklace for women\"]"
      },
      {
        "id": 93899,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "887"
      },
      {
        "id": 93900,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "19",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 93901,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "2"
      },
      {
        "id": 93902,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "2"
      },
      {
        "id": 93903,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "33"
      },
      {
        "id": 93904,
        "key": "rehub_views",
        "value": "33"
      },
      {
        "id": 98584,
        "key": "fb_product_group_id",
        "value": "2872607182858536"
      },
      {
        "id": 98585,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 235681,
        "key": "_catalog",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 235682,
        "key": "disable_add_to_cart",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 235683,
        "key": "disable_price",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 235684,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw_text_input",
        "value": "Nuage pendentif sans collier"
      },
      {
        "id": 235685,
        "key": "_wcfmmp_processing_time",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 235686,
        "key": "wcfm_policy_product_options",
        "value": {
          "0": "",
          "policy_tab_title": "Politiques",
          "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
          "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
          "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>"
        }
      },
      {
        "id": 239035,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nuage pendentif sans collier - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"925 argent Sterling naturel fait \u00e0 la main Fine bijoux ethnique nuage Long gland pendentif sans collier pour les femmes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuage pendentif sans collier - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"925 argent Sterling naturel fait \u00e0 la main Fine bijoux ethnique nuage Long gland pendentif sans collier pour les femmes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-05T20:24:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Nuage-pendentif-sans-collier-VIEVIF.jpg\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"Nuage pendentif sans collier VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/\",\"name\":\"Nuage pendentif sans collier - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-20T07:51:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-05T20:24:33+00:00\",\"description\":\"925 argent Sterling naturel fait \\u00e0 la main Fine bijoux ethnique nuage Long gland pendentif sans collier pour les femmes\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/nuage-pendentif-sans-collier\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {},
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 8,
        "name": "pa_32810d97520db1c1c38545",
        "options": [
          {
            "term_id": 2455,
            "name": "Bleu",
            "slug": "bleu",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2455,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2457,
            "name": "Clair",
            "slug": "clair",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2457,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2456,
            "name": "Marron",
            "slug": "marron",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2456,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur de la gemme"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de certificat",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de certificat"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Pierre principale",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Pierre principale"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de m\u00e9taux"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Tampon en m\u00e9tal",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Tampon en m\u00e9tal"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fin et \u00e0 la mode",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Fin et \u00e0 la mode"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "C\u00f4t\u00e9 Pierre",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "C\u00f4t\u00e9 Pierre"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Taille suspendu",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Taille suspendu"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro de certificat",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro de certificat"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Forme \/ Mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de pendentifs",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de pendentifs"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Style"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l\\\\&#039;article",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de l\\\\&#039;article"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fonctionnalit\u00e9",
        "options": [],
        "position": 0,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Fonctionnalit\u00e9"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53654"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53603,
    "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9",
    "slug": "bracelet-en-cuir-personnalise",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/",
    "date_created": "2020-03-19T22:07:07",
    "date_created_gmt": "2020-03-19T21:07:07",
    "date_modified": "2020-11-07T19:36:58",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:36:58",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "<div>\n<div>\n<table style=\"width: 100%;\" align=\"center\" data-sort=\"sortDisabled\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; word-break: break-all; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>1. Comment vous communiquer mes informations?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; word-break: break-all; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">A.<span style=\"font-size: 18px;\">Envoyer un message par contacter le vendeur<\/span>; <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 44px;\">\n<td style=\"word-break: break-all; height: 44px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">B.<span style=\"font-size: 18px;\">Vous pouvez noter dans votre commande lorsque vous confirmez vos informations de commande<\/span>. <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>2. Puis-je utiliser ma propre langue?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 98px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; word-break: break-all; height: 98px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">OUI.<br \/>\nMais seul l'anglais prend en charge la s\u00e9lection de polices, l'autre langue sera en police par d\u00e9faut: ariat.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>3. Puis-je ajouter mon propre logo?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">OUI<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>4. Combien de temps pour personnaliser mes bijoux?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 22px;\">\n<td style=\"border-color: #ffffff; height: 22px; width: 722px;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">Habituellement, nous exp\u00e9dions dans les 48 heures (temps de travail)<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<\/div>\n",
    "short_description": "",
    "sku": "4000686668946",
    "price": "6.76",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>6,76<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>8,46<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 46,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 34272,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "0.00",
    "rating_count": 0,
    "related_ids": [
      68495,
      50114,
      49644,
      50150,
      49900
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 251,
        "name": "Bijoux",
        "slug": "bijoux"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53616,
        "date_created": "2020-03-19T23:07:21",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T21:07:21",
        "date_modified": "2020-09-21T16:38:57",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:38:57",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-4.jpg",
        "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53613,
        "date_created": "2020-03-19T23:07:13",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T21:07:13",
        "date_modified": "2020-09-21T16:38:59",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:38:59",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-1.jpg",
        "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53601,
        "date_created": "2020-03-19T23:06:24",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T21:06:24",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:03",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:03",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF.jpeg",
        "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53602,
        "date_created": "2020-03-19T23:06:56",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T21:06:56",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:01",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:01",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-1.jpeg",
        "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53614,
        "date_created": "2020-03-19T23:07:16",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T21:07:16",
        "date_modified": "2020-09-21T16:38:59",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:38:59",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-2.jpg",
        "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53612,
        "date_created": "2020-03-19T23:07:10",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T21:07:10",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:00",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:00",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF.jpg",
        "name": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 6,
        "name": "Couleur du m\u00e9tal",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "BL-555BB-1",
          "BL-555BB-2",
          "BL-555BB-3",
          "BL-555BB-4"
        ]
      },
      {
        "id": 9,
        "name": "Longueur",
        "position": 1,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Aucune coutume",
          "Noms personnalis\u00e9s"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de bracelets",
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cha\u00eene & Bracelets \u00e0 Maillons"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Hommes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "ACIER INOXYDABLE"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Sport\/Sportif"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Vnox"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel",
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cuir"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de cha\u00eene",
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cha\u00eene \u00e0 billes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Comptabilit\u00e9",
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Tout Compatible"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "ROND"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "N794"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de r\u00e9glage",
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Griffe de serte"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Oui"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermoir",
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Crochet facile"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Largeur",
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "13mm"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Longueur",
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "20cm\/8\""
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Couleur",
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Noir"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53604,
      53605,
      53606,
      53607,
      53608,
      53609,
      53610,
      53611
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 86366,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 86387,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53603-11b78bafffa455f80384ac"
      },
      {
        "id": 86675,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 86677,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 86678,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 86679,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86680,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86681,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 86682,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86683,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 86684,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86685,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86686,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86687,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86688,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 86689,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 86691,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Bracelet en cuir personnalis\u00e9"
      },
      {
        "id": 86692,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "personnalisez les Bracelets de nom de famille pour les hommes en cuir tress\u00e9 en couches noires avec bracelet en pendentifs en acier inoxydable"
      },
      {
        "id": 86693,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "39"
      },
      {
        "id": 86694,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "90"
      },
      {
        "id": 86695,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\"hommes en cuir tress\u00e9 en couches noires avec bracelet en pendentifs\",\"score\":\"ok\"}]"
      },
      {
        "id": 86696,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Personalized leather strap\",\"braided leather men in black layers with stainless steel pendant bracelet\"]"
      },
      {
        "id": 86700,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "919"
      },
      {
        "id": 86701,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "27",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 86702,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 86703,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "2"
      },
      {
        "id": 86704,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "16"
      },
      {
        "id": 86705,
        "key": "rehub_views",
        "value": "16"
      },
      {
        "id": 98588,
        "key": "fb_product_group_id",
        "value": "3057060261000551"
      },
      {
        "id": 98589,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 240246,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240247,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240248,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240249,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240250,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240251,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 240252,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 240253,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240254,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240255,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 240256,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240257,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240258,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240259,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240260,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240261,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240262,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 240263,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240264,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 240265,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240266,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240267,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240268,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240269,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240270,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240271,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240272,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240273,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240274,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240275,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240276,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240277,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240278,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240279,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240280,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240281,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240282,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240283,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240284,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240285,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240286,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240287,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240288,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240289,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240290,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240291,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240292,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240293,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240294,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240295,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240296,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240297,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240298,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240299,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240300,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240301,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240302,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240303,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240304,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240305,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240306,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240307,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240308,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240309,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240310,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240311,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240312,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240313,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240314,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240315,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240316,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240317,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240318,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240319,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240320,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240321,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240322,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240323,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240324,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240325,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240326,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240327,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240328,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240329,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240330,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240331,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240332,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240333,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240334,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240335,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240336,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240337,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240338,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240339,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240340,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240414,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bracelet en cuir personnalis\u00e9 - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"personnalisez les Bracelets de nom de famille pour les hommes en cuir tress\u00e9 en couches noires avec bracelet en pendentifs en acier inoxydable\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bracelet en cuir personnalis\u00e9 - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"personnalisez les Bracelets de nom de famille pour les hommes en cuir tress\u00e9 en couches noires avec bracelet en pendentifs en acier inoxydable\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:36:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelet-en-cuir-personnalis\\u00e9-VIEVIF-4.jpg\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"Bracelet en cuir personnalis\\u00e9 VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/\",\"name\":\"Bracelet en cuir personnalis\\u00e9 - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-19T21:07:07+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:36:58+00:00\",\"description\":\"personnalisez les Bracelets de nom de famille pour les hommes en cuir tress\\u00e9 en couches noires avec bracelet en pendentifs en acier inoxydable\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelet-en-cuir-personnalise\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 8,
      "vendor_display_name": "bondrapier",
      "vendor_shop_name": "BON DRAPIER",
      "formatted_display_name": "BON DRAPIER - bondrapier (#8 - bondrapier)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "yes",
      "store_hide_address": "yes",
      "store_hide_description": "yes",
      "store_hide_policy": "yes",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "bondrapier@gmail.com",
      "vendor_phone": "0755000000",
      "vendor_address": "55 JOHN PIERE,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/bondrapier.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p><\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p>Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commandeVous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9critSi votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvezA) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ouB) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0ici\u00a0pour nous contacter.<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">1<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 6,
        "name": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
        "options": [
          {
            "term_id": 2297,
            "name": "BL-555BB-1",
            "slug": "bl-555bb-1",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2297,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2298,
            "name": "BL-555BB-2",
            "slug": "bl-555bb-2",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2298,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2299,
            "name": "BL-555BB-3",
            "slug": "bl-555bb-3",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2299,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2300,
            "name": "BL-555BB-4",
            "slug": "bl-555bb-4",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2300,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur du m\u00e9tal"
      },
      {
        "id": 9,
        "name": "pa_f4839ef434b4d28e3156b6",
        "options": [
          {
            "term_id": 423,
            "name": "Aucune coutume",
            "slug": "aucune-coutume",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 423,
            "taxonomy": "pa_f4839ef434b4d28e3156b6",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 422,
            "name": "Noms personnalis\u00e9s",
            "slug": "noms-personnalises",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 422,
            "taxonomy": "pa_f4839ef434b4d28e3156b6",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 1,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Longueur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de bracelets",
        "options": [],
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de bracelets"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "options": [],
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de m\u00e9taux"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "options": [],
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Style"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel",
        "options": [],
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de cha\u00eene",
        "options": [],
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de cha\u00eene"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Comptabilit\u00e9",
        "options": [],
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Comptabilit\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Forme \/ Mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de r\u00e9glage",
        "options": [],
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de r\u00e9glage"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "options": [],
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Personnalis\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermoir",
        "options": [],
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de fermoir"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Largeur",
        "options": [],
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Largeur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Longueur",
        "options": [],
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Longueur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Couleur",
        "options": [],
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Couleur"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p>Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commandeVous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9critSi votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvezA) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ouB) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0ici\u00a0pour nous contacter.<\/p>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53603"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53585,
    "name": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9",
    "slug": "bracelets-en-cuir-personnalise",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/",
    "date_created": "2020-03-19T20:54:34",
    "date_created_gmt": "2020-03-19T19:54:34",
    "date_modified": "2020-11-07T19:37:27",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:37:27",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "<div>\n<div>\n<table style=\"width: 728px;\" width=\"728\" align=\"center\" data-sort=\"sortDisabled\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\">D\u00e9faut Graver Position:<span style=\"font-size: 18px;\"><strong>Avant<\/strong><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>1. Comment vous communiquer mes informations?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">A.<span style=\"font-size: 18px;\">Envoyer un message par contacter le vendeur<\/span>; <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">B.<span style=\"font-size: 18px;\">Vous pouvez noter dans votre commande lorsque vous confirmez vos informations de commande<\/span>. <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>2. Puis-je utiliser ma propre langue?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">OUI.<br \/>\nMais seul l'anglais prend en charge la s\u00e9lection de polices, l'autre langue sera en police par d\u00e9faut: ariat.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>3. Puis-je ajouter mon propre logo?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">OUI<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>4. Combien de temps pour personnaliser mes bijoux?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">Habituellement, nous exp\u00e9dions dans les 48 heures (temps de travail)<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>5. Combien de lettres puis-je mettre en anneau?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">G\u00e9n\u00e9ralement dans les 20 caract\u00e8res s'il vous pla\u00eet.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>6. Combien de lettres puis-je mettre sur un bracelet?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">G\u00e9n\u00e9ralement dans les 25 caract\u00e8res par ligne<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><span style=\"font-size: 18px;\">6mm largeur costume 1 ligne<\/span><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><span style=\"font-size: 18px;\">8mm largeur costume 2 ligne<\/span><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><span style=\"font-size: 18px;\">10mm largeur costume 3 ligne<\/span><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><span style=\"font-size: 18px;\">12mm largeur costume 4 ligne<\/span><\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"1\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: middle;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"vertical-align: middle;\" colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>7. Comment noter le texte et l'image?<\/strong> <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">Mettez le num\u00e9ro de l'image \u00e0 l'int\u00e9rieur ().<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\"><span style=\"font-size: 18px;\">Par exemple: police noire 50, graver: Lucy (165) pour toujours.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" rowspan=\"1\" valign=\"top\">Votre propre image, veuillez envoyer une pi\u00e8ce jointe dans un message ou envoyer \u00e0 un courriel.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<\/div>\n",
    "short_description": "",
    "sku": "4000623934755",
    "price": "15.28",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>15,28<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>16,98<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 0,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 5989,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "0.00",
    "rating_count": 0,
    "related_ids": [
      49813,
      53603,
      53654,
      50150,
      49644
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 251,
        "name": "Bijoux",
        "slug": "bijoux"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53583,
        "date_created": "2020-03-19T21:46:05",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T19:46:05",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:13",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:13",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF.jpeg",
        "name": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53592,
        "date_created": "2020-03-19T21:54:37",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T19:54:37",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:10",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:10",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF.jpg",
        "name": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53593,
        "date_created": "2020-03-19T21:54:40",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T19:54:40",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:09",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:09",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-1.jpg",
        "name": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53584,
        "date_created": "2020-03-19T21:46:53",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T19:46:53",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:12",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:12",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-1.jpeg",
        "name": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53594,
        "date_created": "2020-03-19T21:54:43",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T19:54:43",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:09",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:09",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF-2.jpg",
        "name": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF",
        "alt": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9 VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 6,
        "name": "Couleur du m\u00e9tal",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "BL-569BH",
          "BL-570BG",
          "BL-570BL"
        ]
      },
      {
        "id": 9,
        "name": "Longueur",
        "position": 1,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Mots personnalis\u00e9s",
          "Pas de mots"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Vnox"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de bracelets",
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Bracelets charmants"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Hommes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "ACIER INOXYDABLE"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de cha\u00eene",
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cha\u00eene \u00e0 billes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Comptabilit\u00e9",
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Tout Compatible"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "ROND"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "NG490"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de r\u00e9glage",
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "R\u00e9glage de la Lunette"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Oui"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermoir",
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "AIMANT"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Largeur",
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "6mm"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Longueur",
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "21cm\/8.26\""
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fonctionnalit\u00e9",
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Graver des lettres personnalis\u00e9es"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel",
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Acier inoxydable de haute qualit\u00e9"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Service Guarantee",
        "position": 18,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "30-days money back guarantee"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53586,
      53587,
      53588,
      53589,
      53590,
      53591
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 86025,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 86046,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53585-11b78bafffa455f80384ac"
      },
      {
        "id": 86280,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 86282,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 86283,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 86284,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86285,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86286,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 86287,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86288,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 86289,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86290,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86291,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86292,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 86293,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 86294,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 86296,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Bracelets en cuir personnalis\u00e9"
      },
      {
        "id": 86297,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "hommes \u00e9l\u00e9gant noir tress\u00e9 Bracelets en cuir avec personnalis\u00e9 graver en acier inoxydable breloque accessoire"
      },
      {
        "id": 86298,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "48"
      },
      {
        "id": 86299,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "90"
      },
      {
        "id": 86300,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\"tress\u00e9 Bracelets en cuir avec personnalis\u00e9 graver en acier inoxydable \",\"score\":\"ok\"}]"
      },
      {
        "id": 86301,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Personalized leather bracelets\",\"braided leather bracelets with custom engrave stainless steel\"]"
      },
      {
        "id": 86305,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "860"
      },
      {
        "id": 86306,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "11",
          "day": "23",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 86307,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 86308,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 86309,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "7"
      },
      {
        "id": 86310,
        "key": "rehub_views",
        "value": "7"
      },
      {
        "id": 98590,
        "key": "fb_product_group_id",
        "value": "2969464053136411"
      },
      {
        "id": 98591,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 240423,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240424,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240425,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240426,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240427,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240428,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 240429,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 240430,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240431,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240432,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 240433,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240434,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240435,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240436,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240437,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240438,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240439,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 240440,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240441,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 240442,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240443,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240444,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240445,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240446,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240447,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240448,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240449,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240450,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240451,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240452,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240453,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240454,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240455,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240456,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240457,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240458,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240459,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240460,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240461,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240462,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240463,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240464,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240465,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240466,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240467,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240468,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240469,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240470,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240471,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240472,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240473,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240474,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240475,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240476,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240477,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240478,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240479,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240480,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240481,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240482,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240483,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240484,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240485,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240486,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240487,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240488,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240489,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240490,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240491,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240492,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240493,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240494,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240495,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240496,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240497,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240498,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240499,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240500,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240501,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240502,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240503,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240504,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240505,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240506,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240507,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240508,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240509,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240510,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240511,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240512,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240513,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240514,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240515,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240516,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240517,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240573,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bracelets en cuir personnalis\u00e9 - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"hommes \u00e9l\u00e9gant noir tress\u00e9 Bracelets en cuir avec personnalis\u00e9 graver en acier inoxydable breloque accessoire\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bracelets en cuir personnalis\u00e9 - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"hommes \u00e9l\u00e9gant noir tress\u00e9 Bracelets en cuir avec personnalis\u00e9 graver en acier inoxydable breloque accessoire\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:37:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\u00e9-VIEVIF.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bracelets-en-cuir-personnalis\\u00e9-VIEVIF.jpeg\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"Bracelets en cuir personnalis\\u00e9 VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/\",\"name\":\"Bracelets en cuir personnalis\\u00e9 - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-19T19:54:34+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:37:27+00:00\",\"description\":\"hommes \\u00e9l\\u00e9gant noir tress\\u00e9 Bracelets en cuir avec personnalis\\u00e9 graver en acier inoxydable breloque accessoire\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/bracelets-en-cuir-personnalise\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 8,
      "vendor_display_name": "bondrapier",
      "vendor_shop_name": "BON DRAPIER",
      "formatted_display_name": "BON DRAPIER - bondrapier (#8 - bondrapier)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "yes",
      "store_hide_address": "yes",
      "store_hide_description": "yes",
      "store_hide_policy": "yes",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "bondrapier@gmail.com",
      "vendor_phone": "0755000000",
      "vendor_address": "55 JOHN PIERE,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/bondrapier.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p><\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p>Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commandeVous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9critSi votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvezA) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ouB) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0ici\u00a0pour nous contacter.<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">1<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 6,
        "name": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
        "options": [
          {
            "term_id": 2293,
            "name": "BL-569BH",
            "slug": "bl-569bh",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2293,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2291,
            "name": "BL-570BG",
            "slug": "bl-570bg",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2291,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2292,
            "name": "BL-570BL",
            "slug": "bl-570bl",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2292,
            "taxonomy": "pa_11b78bafffa455f80384ac",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur du m\u00e9tal"
      },
      {
        "id": 9,
        "name": "pa_f4839ef434b4d28e3156b6",
        "options": [
          {
            "term_id": 431,
            "name": "Mots personnalis\u00e9s",
            "slug": "mots-personnalises",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 431,
            "taxonomy": "pa_f4839ef434b4d28e3156b6",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2294,
            "name": "Pas de mots",
            "slug": "pas-de-mots",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2294,
            "taxonomy": "pa_f4839ef434b4d28e3156b6",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 1,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Longueur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de bracelets",
        "options": [],
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de bracelets"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "options": [],
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de m\u00e9taux"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de cha\u00eene",
        "options": [],
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de cha\u00eene"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Comptabilit\u00e9",
        "options": [],
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Comptabilit\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Forme \/ Mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de r\u00e9glage",
        "options": [],
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de r\u00e9glage"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "options": [],
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Personnalis\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermoir",
        "options": [],
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de fermoir"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Largeur",
        "options": [],
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Largeur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Longueur",
        "options": [],
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Longueur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fonctionnalit\u00e9",
        "options": [],
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Fonctionnalit\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel",
        "options": [],
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Service Guarantee",
        "options": [],
        "position": 18,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Service Guarantee"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p>Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commandeVous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9critSi votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvezA) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ouB) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0ici\u00a0pour nous contacter.<\/p>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53585"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53571,
    "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier",
    "slug": "abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/",
    "date_created": "2020-03-19T19:53:33",
    "date_created_gmt": "2020-03-19T18:53:33",
    "date_modified": "2020-11-07T19:32:57",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:32:57",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "",
    "short_description": "",
    "sku": "4000349317824",
    "price": "34.18",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>34,18<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>50,75<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": true,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 140,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 1227,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "5.00",
    "rating_count": 18,
    "related_ids": [
      50134,
      50150,
      53585,
      53654,
      49842
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 251,
        "name": "Bijoux",
        "slug": "bijoux"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53567,
        "date_created": "2020-03-19T20:46:18",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:46:18",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:33",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:33",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF-2.jpeg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53568,
        "date_created": "2020-03-19T20:46:34",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:46:34",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:33",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:33",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF-3.jpeg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53570,
        "date_created": "2020-03-19T20:52:56",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:52:56",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:33",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:33",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF-5.jpeg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53576,
        "date_created": "2020-03-19T20:53:37",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:53:37",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:34",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:34",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF.jpg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53577,
        "date_created": "2020-03-19T20:53:42",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:53:42",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:34",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:34",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/53571-d9qivy.jpg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53578,
        "date_created": "2020-03-19T20:53:46",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:53:46",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:34",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:34",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/53571-uipche.jpg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53569,
        "date_created": "2020-03-19T20:50:14",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:50:14",
        "date_modified": "2020-11-07T20:31:34",
        "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:31:34",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF-4.jpeg",
        "name": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF",
        "alt": "Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 8,
        "name": "Couleur de la gemme",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Argent",
          "Jewelry Set Argent",
          "Jewelry Set or",
          "Or"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de collier",
        "position": 1,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Colliers suspendus"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Femmes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de certificat",
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "GIC"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Pierre principale",
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "NONE"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "ARGENT"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Tampon en m\u00e9tal",
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "925, Sterling"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Occasion",
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Partie"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "LF"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "C\u00f4t\u00e9 Pierre",
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Aucun"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de cha\u00eene",
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Cha\u00eene \u00e0 billes"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l&#039;article",
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Colliers"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Animal"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "N559"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Oui"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fin et \u00e0 la mode",
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Fin"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53572,
      53573,
      53574,
      53575
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 85761,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 85782,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53571-32810d97520db1c1c38545"
      },
      {
        "id": 85914,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 85937,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 85938,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 85939,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85940,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85941,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 85942,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85943,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 85944,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85945,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85946,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85947,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85948,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 85949,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 85951,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Abeille et goutte de miel pendentif collier"
      },
      {
        "id": 85952,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "or 18K abeille et goutte de miel pendentif collier r\u00e9el 925 en argent Sterling fait \u00e0 la main concepteur de beaux bijoux pour les femmes"
      },
      {
        "id": 85953,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "41"
      },
      {
        "id": 85954,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "30"
      },
      {
        "id": 85955,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\"pendentif collier r\u00e9el 925 en argent Sterling\",\"score\":\"ok\"}]"
      },
      {
        "id": 85956,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Pendentif collier Abeille et goutte de miel\",\"real 925 sterling silver necklace pendant\"]"
      },
      {
        "id": 85959,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "917"
      },
      {
        "id": 85960,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "22",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 85961,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 85962,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "8"
      },
      {
        "id": 85963,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "52"
      },
      {
        "id": 85964,
        "key": "rehub_views",
        "value": "52"
      },
      {
        "id": 98592,
        "key": "fb_product_group_id",
        "value": "2932136476844901"
      },
      {
        "id": 98593,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 239429,
        "key": "_catalog",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239430,
        "key": "disable_add_to_cart",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239431,
        "key": "disable_price",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239432,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw_text_input",
        "value": "Abeille et goutte de miel pendentif collier"
      },
      {
        "id": 239433,
        "key": "_wcfmmp_processing_time",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239434,
        "key": "wcfm_policy_product_options",
        "value": {
          "0": "",
          "policy_tab_title": "Politiques",
          "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
          "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
          "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>"
        }
      },
      {
        "id": 239829,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 239830,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239831,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239832,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239833,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 239834,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 239835,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 239836,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 239837,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239838,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 239839,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239840,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239841,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239842,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239843,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239844,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239845,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 239846,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239847,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 239848,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239849,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239850,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 239851,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239852,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239853,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239854,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239855,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239856,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239857,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239858,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239859,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239860,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239861,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239862,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239863,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239864,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239865,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239866,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239867,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239868,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239869,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239870,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239871,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239872,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239873,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239874,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239875,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239876,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239877,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239878,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239879,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239880,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239881,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239882,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239883,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239884,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239885,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239886,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239887,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239888,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239889,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239890,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239891,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239892,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239893,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239894,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 239895,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239896,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239897,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239898,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239899,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239900,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239901,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239902,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239903,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 239904,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239905,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239906,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239907,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239908,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239909,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 239910,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239911,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239912,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239913,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239914,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239915,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239916,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239917,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239918,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239919,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239920,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239921,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239922,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 239923,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 239961,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      },
      {
        "id": 245708,
        "key": "post_wish_count",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 245709,
        "key": "_userwish_IP",
        "value": [
          {
            "0": {
              "ip-43.224.108.170": "43.224.108.170"
            },
            "ip-103.127.56.46": "103.127.56.46"
          }
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abeille et goutte de miel pendentif collier - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"or 18K abeille et goutte de miel pendentif collier r\u00e9el 925 en argent Sterling fait \u00e0 la main concepteur de beaux bijoux pour les femmes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abeille et goutte de miel pendentif collier - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"or 18K abeille et goutte de miel pendentif collier r\u00e9el 925 en argent Sterling fait \u00e0 la main concepteur de beaux bijoux pour les femmes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:32:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier-VIEVIF-2.jpeg\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"Abeille et goutte de miel pendentif collier VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/\",\"name\":\"Abeille et goutte de miel pendentif collier - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-19T18:53:33+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:32:57+00:00\",\"description\":\"or 18K abeille et goutte de miel pendentif collier r\\u00e9el 925 en argent Sterling fait \\u00e0 la main concepteur de beaux bijoux pour les femmes\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/abeille-et-goutte-de-miel-pendentif-collier\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 8,
      "vendor_display_name": "bondrapier",
      "vendor_shop_name": "BON DRAPIER",
      "formatted_display_name": "BON DRAPIER - bondrapier (#8 - bondrapier)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "yes",
      "store_hide_address": "yes",
      "store_hide_description": "yes",
      "store_hide_policy": "yes",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "bondrapier@gmail.com",
      "vendor_phone": "0755000000",
      "vendor_address": "55 JOHN PIERE,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/bondrapier.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p><\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p>Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commandeVous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9critSi votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvezA) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ouB) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0ici\u00a0pour nous contacter.<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">1<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 8,
        "name": "pa_32810d97520db1c1c38545",
        "options": [
          {
            "term_id": 318,
            "name": "Argent",
            "slug": "argent",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 318,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 2,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2290,
            "name": "Jewelry Set Argent",
            "slug": "jewelry-set-argent",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2290,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2289,
            "name": "Jewelry Set or",
            "slug": "jewelry-set-or",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2289,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 319,
            "name": "Or",
            "slug": "or",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 319,
            "taxonomy": "pa_32810d97520db1c1c38545",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur de la gemme"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de collier",
        "options": [],
        "position": 1,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de collier"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de certificat",
        "options": [],
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de certificat"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Pierre principale",
        "options": [],
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Pierre principale"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de m\u00e9taux",
        "options": [],
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de m\u00e9taux"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Tampon en m\u00e9tal",
        "options": [],
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Tampon en m\u00e9tal"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Occasion",
        "options": [],
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Occasion"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "C\u00f4t\u00e9 Pierre",
        "options": [],
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "C\u00f4t\u00e9 Pierre"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de cha\u00eene",
        "options": [],
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de cha\u00eene"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l&#039;article",
        "options": [],
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de l&#039;article"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme \/ Mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Forme \/ Mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Personnalis\u00e9",
        "options": [],
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Personnalis\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Fin et \u00e0 la mode",
        "options": [],
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Fin et \u00e0 la mode"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Une fois que nous recevons votre article, nous l\u2019inspecterons et vous informerons que nous avons re\u00e7u votre article retourn\u00e9. Nous vous informerons imm\u00e9diatement de l\u2019\u00e9tat de votre remboursement apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 l\u2019article. Si votre retour est approuv\u00e9, nous effectuerons un remboursement sur votre carte de cr\u00e9dit (ou le mode de paiement original). Vous recevrez le cr\u00e9dit dans un certain nombre de jours, selon les politiques de l\u2019\u00e9metteur de votre carte.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet: si vous ne recevez pas votre commande<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Vous recevrez un remboursement complet si votre commande n\u2019arrive pas dans le d\u00e9lai de livraison promis par nous.<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Remboursement complet ou partiel: si l\u2019article n\u2019est pas tel que d\u00e9crit<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">Si votre article est tr\u00e8s diff\u00e9rent de notre description du produit, vous pouvez<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">A) Le retourner et obtenir un remboursement complet, ou<\/p><p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">B) Obtenez un remboursement partiel et conservez le produit.<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-7ecaab2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7ecaab2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Les commandes seront trait\u00e9es \u00e0 temps apr\u00e8s l\u2019approbation de la v\u00e9rification du paiement. Normalement, nous exp\u00e9dions les produits dans les 2 jours, et le colis arrivera dans les 7-65 jours. Nous vous donnerons le num\u00e9ro de suivi pour suivre votre commande par vous-m\u00eame.<\/p><p>Si vous ne recevez pas votre achat dans les 65 jours, vous pouvez demander un remboursement int\u00e9gral avant d\u2019achever votre commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou que vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures). La satisfaction des clients est notre objectif de recherche pour toujours.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b030758 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b030758\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Si vous avez des questions sur la fa\u00e7on de nous retourner votre produit, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter. Cliquez\u00a0<a href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-mce-href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/contactez-nous\/\">ici<\/a>\u00a0pour nous contacter.<\/p><\/div><\/div><\/div>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53571"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53553,
    "name": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos",
    "slug": "crocodile-modele-sac-a-dos",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/",
    "date_created": "2020-03-19T19:17:58",
    "date_created_gmt": "2020-03-19T18:17:58",
    "date_modified": "2020-11-07T19:37:38",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:37:38",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "",
    "short_description": "",
    "sku": "32796497858",
    "price": "64.04",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<del><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>136,26<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span><\/del> <ins><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>64,04<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span><\/ins>",
    "on_sale": true,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 82,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 7,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "5.00",
    "rating_count": 20,
    "related_ids": [
      51055,
      49396,
      51081,
      49202,
      49556
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 142,
        "name": "Sacs",
        "slug": "sacs"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53557,
        "date_created": "2020-03-19T20:18:00",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:18:00",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:28",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:28",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Crocodile-mod\u00e8le-sac-\u00e0-dos-VIEVIF.jpg",
        "name": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos VIEVIF",
        "alt": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53558,
        "date_created": "2020-03-19T20:18:03",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:18:03",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:26",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:26",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Crocodile-mod\u00e8le-sac-\u00e0-dos-VIEVIF-7.jpg",
        "name": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos VIEVIF",
        "alt": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53552,
        "date_created": "2020-03-19T20:17:41",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T18:17:41",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:28",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:28",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Crocodile-mod\u00e8le-sac-\u00e0-dos-VIEVIF-1.jpeg",
        "name": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos VIEVIF",
        "alt": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 1,
        "name": "Couleur",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Bleu fonc\u00e9",
          "noir",
          "Rouge fonc\u00e9"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel principal",
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Genuine Leather"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Techniques",
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Embossing"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Femme"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de sacs \u00e0 dos",
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "livre en papier"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Zency"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Capacit\u00e9",
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Inf\u00e9rieur \u00e0 20 litres"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Int\u00e9rieur",
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Poche de t\u00e9l\u00e9phone portable"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Handle\/Strap Type",
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Soft Handle"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l&#039;article",
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Sac\u00a0\u00e0\u00a0dos"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "D\u00e9coration",
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "None"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermeture",
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "zipper"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Couverture de pluie",
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Pas de"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Ext\u00e9rieur",
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Poche de vase"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Syst\u00e8me de transport",
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Courroie d'\u00e9paule arqu\u00e9e"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "CC09"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel Doublure",
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "COTTON"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "position": 18,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Mode"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de motif",
        "position": 19,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Alligator"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Taille",
        "position": 20,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "longueur * hauteur * largeur = 25 * 32 * 12 cm"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53554,
      53555,
      53556
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 85511,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 85532,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53553-a7796c561c033735a2eb6c"
      },
      {
        "id": 85685,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 85687,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 85688,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 85689,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85690,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85691,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 85692,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85693,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 85694,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85695,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85696,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85697,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85698,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 85699,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 85701,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos"
      },
      {
        "id": 85702,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "100% sac \u00e0 dos en cuir v\u00e9ritable dames Crocodile mod\u00e8le femmes sac \u00e0 dos fille cahier cartables sacs de voyage de haute qualit\u00e9"
      },
      {
        "id": 85703,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "43"
      },
      {
        "id": 85704,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "30"
      },
      {
        "id": 85705,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\" femmes sacs de voyage de haute qualit\u00e9\",\"score\":\"ok\"}]"
      },
      {
        "id": 85706,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos\",\"women high quality travel bags\"]"
      },
      {
        "id": 85709,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "984"
      },
      {
        "id": 85710,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "12",
          "day": "22",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 85711,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 85712,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "2"
      },
      {
        "id": 85713,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "23"
      },
      {
        "id": 85714,
        "key": "rehub_views",
        "value": "23"
      },
      {
        "id": 98397,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240574,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240575,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240576,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240577,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240578,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240579,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 240580,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 240581,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240582,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240583,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 240584,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240585,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240586,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240587,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240588,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240589,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240590,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 240591,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240592,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 240593,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240594,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240595,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240596,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240597,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240598,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240599,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240600,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240601,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240602,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240603,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240604,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240605,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240606,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240607,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240608,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240609,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240610,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240611,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240612,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240613,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240614,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240615,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240616,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240617,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240618,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240619,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240620,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240621,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240622,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240623,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240624,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240625,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240626,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240627,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240628,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240629,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240630,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240631,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240632,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240633,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240634,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240635,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240636,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240637,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240638,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240639,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240640,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240641,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240642,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240643,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240644,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240645,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240646,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240647,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240648,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240649,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240650,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240651,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240652,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240653,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240654,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240655,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240656,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240657,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240658,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240659,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240660,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240661,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240662,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240663,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240664,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240665,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240666,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240667,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240668,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240697,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"100% sac \u00e0 dos en cuir v\u00e9ritable dames Crocodile mod\u00e8le femmes sac \u00e0 dos fille cahier cartables sacs de voyage de haute qualit\u00e9\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Crocodile mod\u00e8le sac \u00e0 dos - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"100% sac \u00e0 dos en cuir v\u00e9ritable dames Crocodile mod\u00e8le femmes sac \u00e0 dos fille cahier cartables sacs de voyage de haute qualit\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:37:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Crocodile-mod\u00e8le-sac-\u00e0-dos-VIEVIF.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Crocodile-mod\\u00e8le-sac-\\u00e0-dos-VIEVIF.jpg\",\"width\":800,\"height\":800,\"caption\":\"Crocodile mod\\u00e8le sac \\u00e0 dos VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/\",\"name\":\"Crocodile mod\\u00e8le sac \\u00e0 dos - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-19T18:17:58+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:37:38+00:00\",\"description\":\"100% sac \\u00e0 dos en cuir v\\u00e9ritable dames Crocodile mod\\u00e8le femmes sac \\u00e0 dos fille cahier cartables sacs de voyage de haute qualit\\u00e9\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/crocodile-modele-sac-a-dos\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 3,
      "vendor_display_name": "GOPE",
      "vendor_shop_name": "GOPE SHOP",
      "formatted_display_name": "GOPE SHOP - GOPE (#3 - gope)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "no",
      "store_hide_address": "no",
      "store_hide_description": "no",
      "store_hide_policy": "no",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "shopgope@gmail.com",
      "vendor_address": "12 RUE ST,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/GOPE.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p>Nous faisons du marketing d&rsquo;affiliation.<\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">N\/A<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>N\/A<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "about": "A propos de",
        "policies": "Politiques",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">0<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 1,
        "name": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
        "options": [
          {
            "term_id": 2287,
            "name": "Bleu fonc\u00e9",
            "slug": "bleu-fonce",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2287,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 203,
            "name": "noir",
            "slug": "noir",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 203,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 18,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 2286,
            "name": "Rouge fonc\u00e9",
            "slug": "rouge-fonce",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 2286,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel principal",
        "options": [],
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel principal"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Techniques",
        "options": [],
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Techniques"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de sacs \u00e0 dos",
        "options": [],
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de sacs \u00e0 dos"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Capacit\u00e9",
        "options": [],
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Capacit\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Int\u00e9rieur",
        "options": [],
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Int\u00e9rieur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Handle\/Strap Type",
        "options": [],
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Handle\/Strap Type"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l&#039;article",
        "options": [],
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de l&#039;article"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "D\u00e9coration",
        "options": [],
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "D\u00e9coration"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermeture",
        "options": [],
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de fermeture"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Couverture de pluie",
        "options": [],
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Couverture de pluie"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Ext\u00e9rieur",
        "options": [],
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Ext\u00e9rieur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Syst\u00e8me de transport",
        "options": [],
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Syst\u00e8me de transport"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel Doublure",
        "options": [],
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel Doublure"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "options": [],
        "position": 18,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Style"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de motif",
        "options": [],
        "position": 19,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de motif"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Taille",
        "options": [],
        "position": 20,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Taille"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">N\/A<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<p>N\/A<\/p>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53553"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 53537,
    "name": "Sac \u00e0 main de luxe",
    "slug": "sac-a-main-de-luxe",
    "permalink": "https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/",
    "date_created": "2020-03-19T18:56:55",
    "date_created_gmt": "2020-03-19T17:56:55",
    "date_modified": "2020-11-07T19:37:48",
    "date_modified_gmt": "2020-11-07T18:37:48",
    "type": "variable",
    "status": "publish",
    "featured": false,
    "catalog_visibility": "visible",
    "description": "<div><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: inherit; font-style: inherit; font-weight: inherit;\">Caract\u00e9ristiques du produit:<\/span><\/div>\n<div>\n<p style=\"margin: 0.0px; padding: 0.0px; border: 0.0px; font-size: 13.3333px; line-height: inherit; font-family: arial , helvetica , sans-serif; vertical-align: baseline; color: #000000;\">1-mat\u00e9riau principal: cuir PU; mat\u00e9riau int\u00e9rieur: Polyester; autres: quincaillerie sans rouille, paillettes<\/p>\n<p style=\"margin: 0.0px; padding: 0.0px; border: 0.0px; font-size: 13.3333px; line-height: inherit; font-family: arial , helvetica , sans-serif; vertical-align: baseline; color: #000000;\">2-les fermetures \u00e9clair et les anneaux ont \u00e9t\u00e9 faits de mat\u00e9riel sans rouille, brillant et longue dur\u00e9e de vie<\/p>\n<p style=\"margin: 0.0px; padding: 0.0px; border: 0.0px; font-size: 13.3333px; line-height: inherit; font-family: arial , helvetica , sans-serif; vertical-align: baseline; color: #000000;\">3-<span style=\"font-size: 13.3333px;\">Fleurs \u00e0 paillettes brod\u00e9es, \u00e0 la mode et au luxe, sac de soir\u00e9e id\u00e9al pour les femmes.<\/span><\/p>\n<p style=\"margin: 0.0px; padding: 0.0px; border: 0.0px; font-size: 13.3333px; line-height: inherit; font-family: arial , helvetica , sans-serif; vertical-align: baseline; color: #000000;\">4 largy espace int\u00e9rieur, spacieux, la plupart des n\u00e9cessit\u00e9s quotidiennes peuvent \u00eatre tenus dans<\/p>\n<p style=\"margin: 0.0px; padding: 0.0px; border: 0.0px; font-size: 13.3333px; line-height: inherit; font-family: arial , helvetica , sans-serif; vertical-align: baseline; color: #000000;\">5-sac fonctionnel id\u00e9al pour les voyages, les achats, les visites touristiques ou les cadeaux d'anniversaire, etc.<\/p>\n<p style=\"margin: 0.0px; padding: 0.0px; border: 0.0px; font-size: 13.3333px; line-height: inherit; font-family: arial , helvetica , sans-serif; vertical-align: baseline; color: #000000;\">\n<\/div>\n<div><\/div>\n",
    "short_description": "",
    "sku": "32904940242",
    "price": "42.48",
    "regular_price": "",
    "sale_price": "",
    "date_on_sale_from": null,
    "date_on_sale_from_gmt": null,
    "date_on_sale_to": null,
    "date_on_sale_to_gmt": null,
    "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>42,48<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>43,72<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/bdi><\/span>",
    "on_sale": false,
    "purchasable": true,
    "total_sales": 652,
    "virtual": false,
    "downloadable": false,
    "downloads": [],
    "download_limit": -1,
    "download_expiry": -1,
    "external_url": "",
    "button_text": "",
    "tax_status": "taxable",
    "tax_class": "",
    "manage_stock": true,
    "stock_quantity": 1532,
    "stock_status": "instock",
    "backorders": "no",
    "backorders_allowed": false,
    "backordered": false,
    "sold_individually": false,
    "weight": "",
    "dimensions": {
      "length": "",
      "width": "",
      "height": ""
    },
    "shipping_required": true,
    "shipping_taxable": true,
    "shipping_class": "",
    "shipping_class_id": 0,
    "reviews_allowed": true,
    "average_rating": "4.89",
    "rating_count": 19,
    "related_ids": [
      49317,
      49388,
      49396,
      49535,
      52451
    ],
    "upsell_ids": [],
    "cross_sell_ids": [],
    "parent_id": 0,
    "purchase_note": "",
    "categories": [
      {
        "id": 142,
        "name": "Sacs",
        "slug": "sacs"
      }
    ],
    "tags": [],
    "images": [
      {
        "id": 53531,
        "date_created": "2020-03-19T19:49:19",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:49:19",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:41",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:41",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF.jpeg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53532,
        "date_created": "2020-03-19T19:50:34",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:50:34",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:40",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:40",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF-1.jpeg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53543,
        "date_created": "2020-03-19T19:56:59",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:56:59",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:35",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:35",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF.jpg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53533,
        "date_created": "2020-03-19T19:52:16",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:52:16",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:39",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:39",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF-2.jpeg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53534,
        "date_created": "2020-03-19T19:54:03",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:54:03",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:39",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:39",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF-3.jpeg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53544,
        "date_created": "2020-03-19T19:57:03",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:57:03",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:34",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:34",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF-1.jpg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53536,
        "date_created": "2020-03-19T19:56:39",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:56:39",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:37",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:37",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF-5.jpeg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      },
      {
        "id": 53535,
        "date_created": "2020-03-19T19:56:22",
        "date_created_gmt": "2020-03-19T17:56:22",
        "date_modified": "2020-09-21T16:39:37",
        "date_modified_gmt": "2020-09-21T12:39:37",
        "src": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF-4.jpeg",
        "name": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF",
        "alt": "Sac \u00e0 main de luxe VIEVIF"
      }
    ],
    "attributes": [
      {
        "id": 1,
        "name": "Couleur",
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "options": [
          "Blance",
          "bleue",
          "noir",
          "Rouge",
          "vin-rouge"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de sacs \u00e0 main",
        "position": 1,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Wristlets"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel principal",
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "PU"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme",
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Casual Tote"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Ext\u00e9rieur",
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Poche de vase"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "NG097"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Femme"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Nevenka"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel Doublure",
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Polyester"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Number of Handles\/Straps",
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Unique"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "D\u00e9coration",
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Broderie"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Mode"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Occasion",
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Polyvalent"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermeture",
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "zipper"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Int\u00e9rieur",
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Poche de t\u00e9l\u00e9phone portable"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Duret\u00e9",
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Doux"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de motif",
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Floral"
        ]
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l&#039;article",
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "options": [
          "Sac\u00a0\u00e0\u00a0main"
        ]
      }
    ],
    "default_attributes": [],
    "variations": [
      53538,
      53539,
      53540,
      53541,
      53542
    ],
    "grouped_products": [],
    "menu_order": 0,
    "meta_data": [
      {
        "id": 85208,
        "key": "adswSizeAttr",
        "value": []
      },
      {
        "id": 85229,
        "key": "adsw-attribute-image",
        "value": "53537-a7796c561c033735a2eb6c"
      },
      {
        "id": 85390,
        "key": "_yst_prominent_words_version",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 85453,
        "key": "_wcfmmp_commission",
        "value": {
          "commission_mode": "global",
          "commission_percent": "90",
          "commission_fixed": "",
          "tax_name": "",
          "tax_percent": ""
        }
      },
      {
        "id": 85454,
        "key": "_rh_woo_product_layout",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 85455,
        "key": "slide_template",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85456,
        "key": "rs_page_bg_color",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85457,
        "key": "wpseo_global_identifier_values",
        "value": {
          "gtin8": "",
          "gtin12": "",
          "gtin13": "",
          "gtin14": "",
          "isbn": "",
          "mpn": ""
        }
      },
      {
        "id": 85458,
        "key": "_woo_review_image_bg",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85459,
        "key": "_review_post_score_manual",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 85460,
        "key": "_review_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85461,
        "key": "_review_post_summary_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85462,
        "key": "_review_post_pros_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85463,
        "key": "_review_post_cons_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 85464,
        "key": "_review_post_criteria",
        "value": [
          {
            "review_post_name": "",
            "review_post_score": "0"
          }
        ]
      },
      {
        "id": 85465,
        "key": "review_woo_shortcode",
        "value": "0"
      },
      {
        "id": 85467,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskw",
        "value": "Sac \u00e0 main de luxe"
      },
      {
        "id": 85468,
        "key": "_yoast_wpseo_metadesc",
        "value": "broderie femmes sac en cuir sacs \u00e0 main et sacs \u00e0 main de luxe sacs \u00e0 bandouli\u00e8re pour femmes"
      },
      {
        "id": 85469,
        "key": "_yoast_wpseo_linkdex",
        "value": "41"
      },
      {
        "id": 85470,
        "key": "_yoast_wpseo_content_score",
        "value": "60"
      },
      {
        "id": 85471,
        "key": "_yoast_wpseo_focuskeywords",
        "value": "[{\"keyword\":\"sacs \u00e0 main de luxe sacs \u00e0 bandouli\u00e8re pour femmes\",\"score\":\"ok\"}]"
      },
      {
        "id": 85472,
        "key": "_yoast_wpseo_keywordsynonyms",
        "value": "[\"Luxury handbag\",\"luxury handbags shoulder bags for women supply\"]"
      },
      {
        "id": 85475,
        "key": "_wcfm_product_views",
        "value": "839"
      },
      {
        "id": 85476,
        "key": "_rehub_views_date",
        "value": {
          "mon": "11",
          "day": "19",
          "year": "2020"
        }
      },
      {
        "id": 85477,
        "key": "rehub_views_day",
        "value": "1"
      },
      {
        "id": 85478,
        "key": "rehub_views_mon",
        "value": "3"
      },
      {
        "id": 85479,
        "key": "rehub_views_year",
        "value": "10"
      },
      {
        "id": 85480,
        "key": "rehub_views",
        "value": "10"
      },
      {
        "id": 98408,
        "key": "fb_visibility",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240698,
        "key": "redq_price_discount_cost",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240699,
        "key": "rnb_settings_for_display",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240700,
        "key": "rnb_settings_for_labels",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240701,
        "key": "rnb_settings_for_conditions",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240702,
        "key": "rnb_settings_for_validations",
        "value": "global"
      },
      {
        "id": 240703,
        "key": "redq_calendar_date_format",
        "value": "m\/d\/Y"
      },
      {
        "id": 240704,
        "key": "redq_calendar_time_format",
        "value": "24-hours"
      },
      {
        "id": 240705,
        "key": "redq_choose_european_date_format",
        "value": "no"
      },
      {
        "id": 240706,
        "key": "redq_max_time_late",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240707,
        "key": "rnb_pay_extra_hours",
        "value": "yes"
      },
      {
        "id": 240708,
        "key": "redq_max_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240709,
        "key": "redq_min_rental_days",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240710,
        "key": "redq_rental_starting_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240711,
        "key": "redq_rental_before_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240712,
        "key": "redq_rental_post_booking_block_dates",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240713,
        "key": "redq_time_interval",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240714,
        "key": "rnb_show_price_type",
        "value": "daily"
      },
      {
        "id": 240715,
        "key": "redq_allowed_times",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240716,
        "key": "rnb_booking_layout",
        "value": "layout_one"
      },
      {
        "id": 240717,
        "key": "redq_rental_local_enable_single_day_time_based_booking",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240718,
        "key": "redq_rental_local_quantity_on_days",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240719,
        "key": "redq_rental_off_days",
        "value": []
      },
      {
        "id": 240720,
        "key": "rnb_inventory_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240721,
        "key": "redq_flip_pricing_plan_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240722,
        "key": "rnb_unit_price",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240723,
        "key": "redq_pickup_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240724,
        "key": "redq_pickup_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240725,
        "key": "redq_dropoff_location_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240726,
        "key": "redq_return_loc_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240727,
        "key": "redq_pickup_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240728,
        "key": "redq_pickup_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240729,
        "key": "redq_pickup_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240730,
        "key": "redq_dropoff_date_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240731,
        "key": "redq_dropoff_date_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240732,
        "key": "redq_dropoff_time_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240733,
        "key": "rnb_quantity_label",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240734,
        "key": "redq_rnb_cat_heading",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240735,
        "key": "redq_resources_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240736,
        "key": "redq_adults_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240737,
        "key": "redq_adults_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240738,
        "key": "redq_childs_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240739,
        "key": "redq_childs_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240740,
        "key": "redq_discount_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240741,
        "key": "redq_total_cost_text_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240742,
        "key": "rnb_invalid_date_range_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240743,
        "key": "rnb_max_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240744,
        "key": "rnb_min_day_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240745,
        "key": "rnb_quantity_notice",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240746,
        "key": "redq_book_now_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240747,
        "key": "redq_rfq_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240748,
        "key": "redq_username_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240749,
        "key": "redq_username_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240750,
        "key": "redq_password_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240751,
        "key": "redq_password_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240752,
        "key": "redq_first_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240753,
        "key": "redq_first_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240754,
        "key": "redq_last_name_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240755,
        "key": "redq_last_name_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240756,
        "key": "redq_phone_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240757,
        "key": "redq_phone_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240758,
        "key": "redq_email_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240759,
        "key": "redq_email_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240760,
        "key": "redq_message_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240761,
        "key": "redq_message_placeholder",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240762,
        "key": "redq_submit_button_text",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240763,
        "key": "redq_security_deposite_heading_title",
        "value": ""
      },
      {
        "id": 240764,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240765,
        "key": "redq_rental_local_show_pickup_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240766,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_date",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240767,
        "key": "redq_rental_local_show_dropoff_time",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240768,
        "key": "rnb_enable_quantity",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240769,
        "key": "redq_rental_local_show_pricing_flip_box",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240770,
        "key": "redq_rental_local_show_price_discount_on_days",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240771,
        "key": "redq_rental_local_show_price_instance_payment",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240772,
        "key": "redq_rental_local_show_request_quote",
        "value": "open"
      },
      {
        "id": 240773,
        "key": "redq_rental_local_show_book_now",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240774,
        "key": "redq_rental_local_required_pickup_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240775,
        "key": "redq_rental_local_required_return_location",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240776,
        "key": "redq_rental_local_required_person",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240777,
        "key": "redq_rental_required_local_pickup_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240778,
        "key": "redq_rental_required_local_return_time",
        "value": "closed"
      },
      {
        "id": 240779,
        "key": "redq_rental_fri_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240780,
        "key": "redq_rental_fri_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240781,
        "key": "redq_rental_sat_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240782,
        "key": "redq_rental_sat_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240783,
        "key": "redq_rental_sun_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240784,
        "key": "redq_rental_sun_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240785,
        "key": "redq_rental_mon_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240786,
        "key": "redq_rental_mon_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240787,
        "key": "redq_rental_thu_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240788,
        "key": "redq_rental_thu_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240789,
        "key": "redq_rental_wed_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240790,
        "key": "redq_rental_wed_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240791,
        "key": "redq_rental_thur_min_time",
        "value": "00:00"
      },
      {
        "id": 240792,
        "key": "redq_rental_thur_max_time",
        "value": "24:00"
      },
      {
        "id": 240839,
        "key": "rehub_review_woo_fields",
        "value": [
          "_woo_review_image_bg",
          "_review_post_score_manual",
          "_review_heading",
          "_review_post_summary_text",
          "_review_post_pros_text",
          "_review_post_cons_text",
          "_review_post_criteria",
          "review_woo_shortcode"
        ]
      }
    ],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sac \u00e0 main de luxe - VIEVIF<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"broderie femmes sac en cuir sacs \u00e0 main et sacs \u00e0 main de luxe sacs \u00e0 bandouli\u00e8re pour femmes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sac \u00e0 main de luxe - VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"broderie femmes sac en cuir sacs \u00e0 main et sacs \u00e0 main de luxe sacs \u00e0 bandouli\u00e8re pour femmes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"VIEVIF\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-07T18:37:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"802\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"802\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@vievif\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"0 minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\",\"name\":\"VIEVIF\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vievif\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vievif\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyCby4jaWQTLNsZCuKF49_Q\",\"https:\/\/www.pinterest.fr\/vieviffrance\/\",\"https:\/\/twitter.com\/vievif\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vievif.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"VIEVIF\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/\",\"name\":\"VIEVIF\",\"description\":\"Ecommerce Marketplace\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Sac-\\u00e0-main-de-luxe-VIEVIF.jpeg\",\"width\":802,\"height\":802,\"caption\":\"Sac \\u00e0 main de luxe VIEVIF\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/\",\"name\":\"Sac \\u00e0 main de luxe - VIEVIF\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-19T17:56:55+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-07T18:37:48+00:00\",\"description\":\"broderie femmes sac en cuir sacs \\u00e0 main et sacs \\u00e0 main de luxe sacs \\u00e0 bandouli\\u00e8re pour femmes\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vievif.fr\/produit\/sac-a-main-de-luxe\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
    "store": {
      "vendor_id": 3,
      "vendor_display_name": "GOPE",
      "vendor_shop_name": "GOPE SHOP",
      "formatted_display_name": "GOPE SHOP - GOPE (#3 - gope)",
      "store_hide_email": "no",
      "store_hide_phone": "no",
      "store_hide_address": "no",
      "store_hide_description": "no",
      "store_hide_policy": "no",
      "store_products_per_page": 12,
      "vendor_email": "shopgope@gmail.com",
      "vendor_address": "12 RUE ST,  France - 75010",
      "disable_vendor": "no",
      "is_store_offline": "no",
      "vendor_shop_logo": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/GOPE.png",
      "vendor_banner_type": "image",
      "vendor_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "mobile_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "vendor_list_banner_type": "image",
      "vendor_list_banner": "\/\/ng.vievif.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/vievif-store-banner.jpeg",
      "store_rating": "",
      "email_verified": "1",
      "vendor_additional_info": [
        {
          "type": "text",
          "label": "",
          "options": "",
          "content": "",
          "help_text": "",
          "name": "",
          "value": ""
        }
      ],
      "membership_details": {
        "membership_title": "Initiale",
        "membership_id": "67240"
      },
      "vendor_description": "<p>Nous faisons du marketing d&rsquo;affiliation.<\/p>\n",
      "vendor_policies": {
        "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
        "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
        "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
        "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">N\/A<\/p>",
        "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
        "cancellation_policy": "<p>N\/A<\/p>"
      },
      "store_tab_headings": {
        "products": "\u00c9l\u00e9ments",
        "about": "A propos de",
        "policies": "Politiques",
        "reviews": "Commentaires (<span class=\"wcfm_reviews_count\">0<\/span>)",
        "followers": "Abonn\u00e9(s) (<span class=\"wcfm_followers_count\">0<\/span>)"
      }
    },
    "is_purchased": false,
    "attributesData": [
      {
        "id": 1,
        "name": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
        "options": [
          {
            "term_id": 245,
            "name": "Blance",
            "slug": "blance",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 245,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 2,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 209,
            "name": "bleue",
            "slug": "bleue",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 209,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 2,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 203,
            "name": "noir",
            "slug": "noir",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 203,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 18,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 211,
            "name": "Rouge",
            "slug": "rouge",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 211,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 4,
            "filter": "raw"
          },
          {
            "term_id": 404,
            "name": "vin-rouge",
            "slug": "vin-rouge",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 404,
            "taxonomy": "pa_a7796c561c033735a2eb6c",
            "description": "",
            "parent": 0,
            "count": 1,
            "filter": "raw"
          }
        ],
        "position": 0,
        "visible": false,
        "variation": true,
        "is_visible": 0,
        "is_variation": 1,
        "is_taxonomy": 1,
        "value": "",
        "label": "Couleur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de sacs \u00e0 main",
        "options": [],
        "position": 1,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de sacs \u00e0 main"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel principal",
        "options": [],
        "position": 2,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel principal"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Forme",
        "options": [],
        "position": 3,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Forme"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Ext\u00e9rieur",
        "options": [],
        "position": 4,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Ext\u00e9rieur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le",
        "options": [],
        "position": 5,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Num\u00e9ro du mod\u00e8le"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Sexe",
        "options": [],
        "position": 6,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Sexe"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Nom de la marque",
        "options": [],
        "position": 7,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Nom de la marque"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Mat\u00e9riel Doublure",
        "options": [],
        "position": 8,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Mat\u00e9riel Doublure"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Number of Handles\/Straps",
        "options": [],
        "position": 9,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Number of Handles\/Straps"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "D\u00e9coration",
        "options": [],
        "position": 10,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "D\u00e9coration"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Style",
        "options": [],
        "position": 11,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Style"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Occasion",
        "options": [],
        "position": 12,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Occasion"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de fermeture",
        "options": [],
        "position": 13,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de fermeture"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Int\u00e9rieur",
        "options": [],
        "position": 14,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Int\u00e9rieur"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Duret\u00e9",
        "options": [],
        "position": 15,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Duret\u00e9"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de motif",
        "options": [],
        "position": 16,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de motif"
      },
      {
        "id": 0,
        "name": "Type de l&#039;article",
        "options": [],
        "position": 17,
        "visible": true,
        "variation": false,
        "is_visible": 1,
        "is_variation": 0,
        "is_taxonomy": 0,
        "value": "",
        "label": "Type de l&#039;article"
      }
    ],
    "product_units": {
      "weight_unit": "kg",
      "dimension_unit": "cm"
    },
    "wcfm_product_policy_data": {
      "visible": true,
      "shipping_policy": "<div class=\"elementor-element elementor-element-39e6f9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39e6f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><p>Merci d\u2019avoir magasin\u00e9 chez vievif.fr. Si vous n\u2019\u00eates pas enti\u00e8rement satisfait de votre achat, nous sommes l\u00e0 pour vous aider. Si le produit que vous recevez est diff\u00e9rent de celui d\u00e9crit ou si de qualit\u00e9 m\u00e9diocre, nous vous promettons de le retourner avant l\u2019ach\u00e8vement de la commande (lorsque vous cliquez sur \u00abConfirmer la commande re\u00e7ue\u00bb ou si vous d\u00e9passez le d\u00e9lai de confirmation: 24 heures) et recevez un remboursement. Les frais d\u2019exp\u00e9dition de retour seront \u00e0 votre charge. Vous pouvez \u00e9galement choisir de conserver le produit et d\u2019accepter le montant du remboursement directement avec nous. Pour \u00eatre \u00e9ligible \u00e0 un retour, votre article doit \u00eatre inutilis\u00e9 et dans le m\u00eame \u00e9tat que vous l\u2019avez re\u00e7u. Votre article doit \u00eatre dans l\u2019emballage d\u2019origine. Votre article doit avoir le re\u00e7u ou la preuve d\u2019achat.<\/p><\/div><\/div>",
      "shipping_policy_heading": "Politique de livraison",
      "refund_policy": "<p class=\"elementor-heading-title\" style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\" data-mce-style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">N\/A<\/p>",
      "refund_policy_heading": "Politique de remboursement",
      "cancellation_policy": "<p>N\/A<\/p>",
      "cancellation_policy_heading": "Politique d'Annulation \/ Retour \/ \u00c9change",
      "tab_title": "Politiques"
    },
    "showAdditionalInfoTab": true,
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products\/53537"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https:\/\/www.vievif.fr\/wp-json\/wc\/v3\/products"
        }
      ]
    }
  }
]